\author{}
\section{Conclusion}

%Transparent de conclusion du groupe 1
\begin{frame}{Conclusion et perspectives}{Programmation du drone et récolte de données}
  \begin{minipage}[t]{.48\linewidth}
    \textbf{Difficultés rencontrées}
    \begin{itemize}
      \item Temps de réalisation assez court.
      \item Projet audacieux.
      \item Communication.
      \item Autorisations et législations.
    \end{itemize}
  \end{minipage}\hfill
  \begin{minipage}[t]{.48\linewidth}
    \textbf{Expériences}
    \begin{itemize}
      \item Extrêmement enrichissant.
      \item Projet audacieux : un défi.
      \item Bonne entente générale et esprit d'équipe.
      \item Bon encadrement.
    \end{itemize}
  \end{minipage}\hfill
\end{frame}

%Transparent de conclusion du groupe 2
\begin{frame}[t]{Conclusion et perspectives}{Traitement des images et calcul d’un modèle 3D d’une scène}
    \begin{itemize}
        \item Définition précise du problème à traiter.
        \item Découverte des concepts du traitement d’image et du processus \emph{«~structure from motion~».}
        \item Implémentation de la détection, association et positionnement des points.
    \end{itemize}

    \pause

    \vspace{0.5cm}
    \textbf{Perspectives~:}
    \begin{itemize}
        \item implémentation de la suite du processus~;
        \item test d’autres algorithmes~;
        \item génération des fichiers pour le projet de rendu.
    \end{itemize}
\end{frame}

%Transparent de conclusion du groupe 3
\begin{frame}{Conclusion et perspectives}{Construction d’une application de visualisation interactive de modèles 3D}
    \begin{itemize}
        \item Découverte des concepts de modélisation~3D.
        \item Approfondissement de la compréhension des technologies du web.
        \item Rendu, outils caméra et lumière fonctionnels
        \item Serveur en place avec l'algorithme de récupération des modèles
    \end{itemize}

    \pause

    \vspace{0.5cm}
    \textbf{Perspectives~:}
    \begin{itemize}
        \item Affichage de la liste des modèles
        \item Sélection d'une lumière pour afficher ses outils spécifiques
    \end{itemize}
\end{frame}

% Transparent des questions
\begin{frame}
    \vfill
    \centering
    {\Large Merci pour votre attention !}\\[.25em]
    {\LARGE\bfseries Questions ?}
    \vfill
\end{frame}
